為什麼沒有鬼故台

可以組合所以鬼故故事呀嘛

Agger

為什麼沒有甜故台